［緊急］最具威力的不合作運動上線！

（代友轉發，佢冇連登帳號)

經過多個禮拜嘅奮鬥，大家都見到衝衝子甚至更多和理非已經唔L怕你血腥鎮壓，喺度僅此向咁多位默默付出嘅勇士致敬。但作為一個次次都有發夢嘅衝衝子，好希望大家一齊正視一個我發夢喺前線觀察到好現實嘅問題—就係經過連連征戰，同埋警狗大規模亂9拘捕後，不得不承認前線有變弱嘅跡象，勇武傷嘅傷，日日都出黎打體力亦需要時間回復，而呢件係極需要正視嘅問題！

看完國務院嘅記者會，國家高調撐警之後，警狗下一步必然更肆無忌憚鎮壓，有傳水炮車更在測試中！！手足長佔下風且危險重重！！我認為短期抗爭手法必須重新訂立，轉轉策略讓和理非幫手buy time比衝衝子休養生息，置好裝，調整好策略再衝！！但有咩和理非方法有足夠嘅影響力呢？

經過同航空界朋友相討後，發現上個星期嘅「和你飛」機場行動有好大嘅升級空間！！

【不合作運動--直搗國際樞紐中心命脈：癱瘓機場！！】

技術上做一個空城計既概念。班狗諗住喺街上面強力鎮壓示威者
我地就打和理非牌
手無寸鐵！狗係機場清場成本極高，你敢清，我豪比你！再打一場又有咩所謂！

「點樣將『和你飛』行動升級？」

我地主打級超級和平牌，主要做法係逼爆曬合法既區域，包括旅客服務中心，食飯地方，離境大堂等，令到佢運作全部減速，令整個區域「非常擠塞」，不論Check-in、寄存行李，甚至乎喺機場快線上落車既過程都變得「好慢好慢」，令所有人好耐都上唔到機，就一定會變成delay。而當全部離境既客機都delay到仆街，外面就無機可入，佢地要排隊（放心問過現役香港機師，佢話唔會有危險因爲往香港客機可以飛往其他機場先。）同埋如果警方封住唯一出入機場既幾個入口，又或者設路障逐架車去檢查，到時佢地一樣助攻到減慢成個香港機場已運作，等同幫手癱瘓機場。

癱瘓香港國際機場有幾大影響，相信唔洗我多加分析。
但我一人之計，真係想不到更多更好嘅方法，希望各位同意嘅巴打比下意見。

如果每個星期六都可以有一定人數入去搞到擠塞，相信威力一定更加大！

光復香港 時代革命

想各位巴絲一齊討論下，睇下有冇咩建議？大家點睇！！

如果有兄弟姊妹有興趣一齊搞，可以交換下聯絡方式！

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

On9? 機場可以直接當你恐襲用實彈

P

不主動癱瘓

佢喺機場唔會拉你
但會閘青馬橋同機鐵站拉人

閘囉, 乜鳩裝備都冇

想搵日入去機場71飲嘢
氣氛幾好

支持

Support

機場搞其實幾好
我就唔信班犬夠膽放TG同開槍

一出水炮車，就癱瘓機場

可以順手阻埋入口生意

幫手推下

大家有冇咩意見

多人就安全

自推

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

推

推推

記住傳單要有英文

冇問題啊，依家係需要做更多文宣等更多人加入

再推

搞得過！

同意，推

但係如果我係旅客因為咁樣搞到一鑊泡其實會有反效果

呢個時候和理非出嚟buy time好重要，衝衝子要休養，而且民氣有啲流失，需要重要凝聚返嚟，搞啦，搞就有人做架啦

推，癱瘓機場最有效，差佬一定唔敢開催淚

你純不合作？ 點樣將你既不合作比其他人聽 甚至外國人支持

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

推

8月5 大三罷呀

呢輪拉咁多弟兄，流咁多血，和理非頂唔順㗎！你哋休息吓先啦，呢個時候等和理非keep住warm, 睇定啲先算。況同共匪明撐警，再出去好危險！死人都無助！大家認真消化吓，幫手撳住吓前鋒啲火先。

L5個711琴日開返

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

同上一次和你飛同樣道理，排poster宣揚香港嘅狀況，希望更受到國際關注，但今次真係需要更多人，先可以令到成個機場運作唔到

點都會有反效果架啦，就等同你罷工，不合作運動一樣，係需要成本先可以換黎更大嘅成果

push

大家幫手推，唔可以再有人犧牲，但我地更加唔可以放棄之前嘅義士

同地鐵一樣 做呢樣野只會令你失去所人有的支持

針對對象並唔係政權 而係市民

點解唔係塞政總？ 放工時間塞住公務員放工或者食飯會唔會好啲呢

又係d 搞鳩市民嘅建議

拖埋gip點睇

青馬壞返357架車已夠做

都係個句，你係條街到搞，啲狗要清你場有幾難，已經有好多人無辜犧牲咗啦

光復香港 時代革命

和你飛2.0 有得諗， 支持！

其實岩， 室內確係有利，重要係一個咁多遊客既地方。

大家想搞不合作運動想做啲嘢
但係唔係件件不合作運動都有相同嘅效果
不合作運動要成功
最緊要係政府嘅損失多過平民嘅損失

其實點解不合作運動黎到香港會變左依種形式

非常同意政府損失要大個市民先係不合作運動嘅精髓。

照我睇，香港呢類"不合作運動"最後嘅效果，都係想做到要啲唔支持嘅人(騎牆派/非藍非黃/港豬)利益受損，嗰啲人想無事就要支持我哋，再繼而令政府驚左啲市民。

問題係呢個結果係永遠唔會發生，呢類人一生嘅價值觀都係，對佢有著數嘅就係好人，損害佢利益嘅就係壞人，極之短視自私唔會諗其他人嘅動機。你唔比佢哋返工，阻佢哋搵食，佢就第一個同你死過。

搞機場背後係目的係想個經濟損失大到香港政府會驚咁先有用，但係同時市民嘅損失都會有係度，即係雙面刃。但以香港政府現今嘅無恥程度，我覺得作用不大。

去機場整合味道杯麵

不是請客食飯
黑色旅遊警示由先要香港環境對遊客生命造成嚴重威脅
當然 無人希望任何一個人受傷
但若果有啲人使用咗過度嘅非必要武力 但我地作為市民都做唔到啲咩

道德上嚟講
要攬一定攬香港人 而唔會攬外地人
唔好玩啦 香港有幾多個人返工要搭飛機

pish

Ching我陪你飲天光

係機場攪最舒服
d 狗又唔敢開槍放催淚彈
大家抖抖都要啦，吸催淚彈好傷身

好運動

推
我會罷工！

香港唔理政治既人攪到佢地訂左機票酒店比晒錢但去唔到旅行一定嬲到癲

其實咁啦
即係有人行街突然間食tg
有人會怪班示威者搞事
有人會知係政府同黑警亂黎先搞到佢
如果黑警敢係機場亂黎
我相信後者機會會高d

我無野講

認真，班狗仲要搞埋班旅客

on9, 咪撚搞機場
你搞機場，國際社會唔會幫你嫁
只會將國際社會推去做藍絲

和平塞爆機場至萬幾至二萬幾人.

瘋狂排隊問地勤班次消息
排到自己時先發現冇帶passport

p

支持，機場攪舒服好多

民意唔需要理，留返俾要選票既人去爭取民意，反正D狗都放開懷抱打9我地，我地都唔需要 顧慮咁多

阻人暑假去旅行會燒春袋架

係和平集會向外國旅客講述香港肚況，但唔點解甘多人塞爆左機場。

係和平集會向外國旅客講述香港壯況，但唔點解甘多人塞爆左機場。

推推推

係和平集會向外國旅客講述香港壯況，但唔知點解甘多人塞爆左機場。

支持！！！
想幫手，有無TG group 可以聯絡？

想幫手！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

千祈唔好喺呢一度三架車一齊死火！

帶埋護照去，必要時仲可以飛去台灣機場繼續玩

就算不癱瘓機場，持續播英文示威片，加舉牌比全世界遊客知道，就已經有好強效果。

想問可以點搵樓主呢

支持搞大機場 想幫手

如果淨係非常不合作
會令啲機delay
但唔搞到所有機入唔到香港呢？

覺得旅客有出有入，先達到宣傳效果
同埋既有不合作運動嘅影響力，但又唔會癱瘓到犯眾憎
（仲有好多人要去旅行又有商人來往香港）

求補充

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

和理非既各位，勇武兒女將會在寂靜期間面臨逐個拘捕，我唔想失去任何一位，但我知道不斷有人員流失緊，你地既時間其實都冇乜，仲有冇招

由於小弟係新手

想問問有冇人可以教教我點樣放tg link?

巴打識唔識點copy tg group條link

機場特警仲惡撚過班狗

幫手投 支持「不合作運動」